幫手表揚8.5黃大仙趕走催淚彈的消防員

請大家以一人一信、電郵幫手去香港消防處表揚8.5在黃大仙趕走催淚彈的消防員

支持正義一方....自推！

remix版 林鄭：「光復香港，時代革命」mp3檔

原po叫人唔使搞，冷處理，你仲開post有乜居心？

借位一用

唔好搞人地啦

抱歉！只係今朝看到消防FB, 有點氣憤！尊重當事人意見......請見諒！願撤回原post!

push